一年四度財報狂賭節又嚟啦

大家有冇咩心水賭局

我先
aapl

Tsla

TSLA 跌左幾日抵CALL 等破頂

同果果撞咗日子

Both 買曬！

留名

msft

dis
sq

U
NVDA
AMD

想上NVDA船話曬磨咗咁耐

仲興財報咩
呢家得GME/BB/PLTR玩

NFLX唔差啦

得翻BB仲玩得過

TQQQ

Gsx qs 多謝-

陽萎達前兩次都冇反應。。。唔玩了。

條街多左勁多tesla

xpev nio amd appl

net

呢隻慢撚到

唔好燈呢隻

隻嘢舊年升咗3百幾% 都慢？

TSLA

lm

仆街又用支字

業績呀屌柒你